﻿001	おふたりとも、かわいいエッグと<br>アクセサリーを渡して、<br>恋人と仲直りしたかったと…	VO_theona.theona_sys_0045
002	必死な気持ちはわかります…<br>でも、争って手に入れたもので<br>相手が喜ぶはずないでしょう？
003	ハイ…
004	このあとは平和に楽しんでくださいね！	VO_theona.theona_sys_0041
005	よし、それじゃあ…って、ネイカさん？　<br>…どうしたんですか？
006	…こんな<br>こんなことっていいんでしょうか	VO_nacre.nacre_sys_0031
007	こんな最前列で<br>テオナさんの戦いっぷりを見られるなんて
008	イースターってなんですか!?　<br>最高すぎでは!?	VO_nacre.nacre_sys_0046
009	華麗な身のこなし！　筋肉の躍動！　<br>まさに芸術です！	VO_nacre.nacre_sys_0009
010	お、落ち着いて！	VO_theona.theona_sys_0026
011	やっぱり、あれですよね!?<br>ものすごく鍛錬を積まれたんですよね！	VO_nacre.nacre_sys_0008
012	えっ、あ、は、はい。そうですね<br>必死で鍛錬しました<br>じゃないと、兄は越えられませんから	VO_theona.theona_sys_0047
013	お兄さんですか…あ！<br>剣闘士コレクションに<br>載っていた方ですね！	VO_nacre.nacre_sys_0024
014	ふふっ、そこまでご存知だなんて<br>ありがとうございます	VO_theona.theona_sys_0007
015	兄は本当に強くて…<br>でも、ただ強いだけじゃなくて<br>魅せる戦いをする人でした	VO_theona.theona_sys_0005
016	兄が剣を振るうと、みんなが<br>前のめりになって。兄が勝利すると、<br>みんながわっと笑顔になる…	VO_theona.theona_sys_0010
017	みんなが兄の戦いに夢中になったものです
018	兄のように…あんな風にみんなを喜ばせたい<br>夢中にさせたいって…そう思って<br>私は必死に鍛錬を重ねました	VO_theona.theona_sys_0007
019	…だからネイカさんに<br>そう言ってもらえて、すごく嬉しいです
020	テオナさん…	VO_nacre.nacre_sys_0031
021	…あの<br>テオナさんは…人前に立つこと<br>怖くなったりは、しなかったんですか？	VO_nacre.nacre_sys_0001
022	人前…。そうですね…<br>みんなの期待を裏切ったらって<br>思うと怖かったですよ	VO_theona.theona_sys_0005
023	でも、みんなの期待や夢を<br>守りたい、みんなの笑顔を見たいと思ったら<br>不思議と力が湧いてくるんです！
024	…そうなんですね<br>テオナさんは…<br>やっぱりすごいです	VO_nacre.nacre_sys_0007
025	ふふっ、ありがとうございます<br>でもネイカさんだってすごいですよね？	VO_theona.theona_sys_0007
026	え？	VO_nacre.nacre_sys_0025
027	さっき、ネイカさんはこのエッグのこと<br>『普通』って言ってたけど、<br>そんなことない	VO_theona.theona_sys_0010
028	大の大人を夢中にさせて<br>喧嘩までさせちゃうんですから<br>私にはこんなにかわいいもの作れません
029	そうですかね…<br>でも、わたし…<br>やっぱり人前は…	VO_nacre.nacre_sys_0031
060	も、もういい加減帰ってくださいってば！<br>わたしが好きなのは、コロッセオの戦士で<br>本物の戦争になんて興味ないんです～！	VO_nacre.nacre_sys_0013
061	なぜわかってくれないんだ！<br>超魔力を部屋の中で埋もれさせては<br>国の損失だ！	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0013
062	超魔力のネイカがいるとなれば<br>軍の士気も上がる！<br>我々は、君に期待しているんだぞ！
063	期待って…	VO_nacre.nacre_sys_0016
064	戦闘には勝てたけど…<br>なんかパッとしねぇんだよなぁ	VO_gluttony-y.gluttony-y_sys_0030
065	もっと楽勝でいけると思ったのに<br>なんせ、超魔力なんだからな
066	超魔力だなんだって持てはやすから<br>どんなもんかと思ったけど<br>結局守りを固めるだけの臆病もんじゃねぇか	VO_gluttony-y.gluttony-y_sys_0012
067	（…は、はぁ!?　なんですか、それ！<br>む、無理やり引っ張り出しておいて<br>ひどくないですか!?）	VO_nacre.nacre_sys_0013
068	（…ていうか、わたし<br>結構活躍したと思うんですけど！<br>どれだけ大きな期待してたんです!?）
069	…………	VO_nacre.nacre_sys_0018
070	怖くても、頑張ったのに…
071	…そんな大きな期待<br>応えられるわけないじゃないですか…	VO_nacre.nacre_sys_0017
072	…………	VO_nacre.nacre_sys_0018
030	うーん…<br>ネイカさんは表舞台に立つことを<br>辛く感じているのですよね	VO_theona.theona_sys_0031
031	ぅ…はい…。わたし、そんな人じゃないし、<br>そもそも人前に出てよかったこと、<br>あまりなくって…	VO_nacre.nacre_sys_0004
032	悩ましい状況ですね…<br>最終的にどんな決断をするのか、<br>それはネイカさんの権利だと思います	VO_theona.theona_sys_0005
033	でもネイカさん、<br>今日あなたの姿を見て嬉しくなる人もいる<br>それだけ頭の片隅に置いておいてください
034	…はい	VO_nacre.nacre_sys_0004
035	インペリアル・イースター・エッグに<br>魔法をかけるネイカ役の人、<br>今年はどんな格好するんだろうね	VO_mob_female.mob_female_sys_0003
036	ね！　毎年衣装も凝ってるし<br>楽しみ～!!
037	…でも、なんか今年のエッグ<br>普段とちょっと雰囲気違くない？<br>なんか輝きが控えめっていうか	VO_mob_female.mob_female_sys_0031
038	そうかなぁ…<br>あっ、もしかしたら<br>それも演出の何かなのかも？
039	うーん…そろそろ本腰入れてエッグを<br>探したほうがよさそうですね…	VO_theona.theona_sys_0031
040	最後にどうするかは、<br>見つけたあとでも決められますから
041	そ、そうですね…<br>…………	VO_nacre.nacre_sys_0031
042	（人前に出るのがイヤだからってだけで<br>もしも逃げたら…あの人たちの期待を<br>裏切って…悲しませちゃうんだ…）
043	（…………<br>でも…わたし…<br>それでも表舞台には…）	VO_nacre.nacre_sys_0016
044	…エッグ<br>どこにあるんでしょうね…
045	おーい！　ふたりともー！	VO_fujika.fujika_sys_0005
046	そんなに焦ってどうしましたか!?<br>エッグが見つかった<br>…って雰囲気ではないですよね	VO_theona.theona_sys_0002
047	エッグは残念ながらまだ～…	VO_lotia.lotia_sys_0018
048	お客さんの一部がエッグの違和感に<br>気づき始めていて…<br>状況もあまりよくない感じですね…	VO_fujika.fujika_sys_0031
049	…そっちも、そんな感じなんですね	VO_nacre.nacre_sys_0031
050	それと、今年のネイカさん役を捜し回ってる<br>怪しい人たちがいると耳にしたのです！<br>なんでも、怪しい覆面を被った連中で	VO_pamera.pamera_sys_0003
051	え…!?	VO_nacre.nacre_sys_0025
052	お前だな！<br>エッグに魔法をかける<br>今年のネイカ役は	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
053	そう、こんな感じの！	VO_lotia.lotia_sys_0006
054	なるほど。よくわかりました<br>それで…なんの用ですか？	VO_theona.theona_sys_0045
055	我々と一緒に来てもらう<br>断るというなら力ずくでも来てもらうぞ	VO_thiefm.thiefm_sys_0007
056	そっ、それ選択肢ないですよね…!?	VO_nacre.nacre_sys_0026
057	お前のその力でインペリアル・<br>イースター・エッグを完成させ<br>我らの崇高な願いを成就させるのだ！	VO_thiefm.thiefm_sys_0005
058	なっ、何言ってるのか<br>わからないですぅぅ！	VO_nacre.nacre_sys_0013
059	私たちで追い払うのです！	VO_pamera.pamera_battle_0015
